鄰居用左9個月，終於KO一罐嘉頓雜餅

今朝見到罐嘉頓雜餅擺左係垃圾房門口
我除左講恭喜之外都唔知講咩野好

開嚟睇下先啦

送多三罐比佢

肯定係放太耐冇人食通左風先掉

仲唔送返罐俾佢

鄰居 可能成日專登cup唔實個蓋